{"data": [{"text": "RT @rumeliobserver: \u2026 week in Salzburg, Brussels, The Hague, London &amp; Oxford.\n\nTalking about refugees, enlargement, Balkans, Ukraine &amp; EU r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1636854100477321217"], "created_at": "2023-03-17T22:16:43.000Z", "id": "1636854100477321217"}, {"text": "RT @rumeliobserver: \u2026 week in Salzburg, Brussels, The Hague, London &amp; Oxford.\n\nTalking about refugees, enlargement, Balkans, Ukraine &amp; EU r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1636825191635402758"], "created_at": "2023-03-17T20:21:51.000Z", "id": "1636825191635402758"}, {"text": "\u2026 week in Salzburg, Brussels, The Hague, London &amp; Oxford.\n\nTalking about refugees, enlargement, Balkans, Ukraine &amp; EU rule of law. \n\nSee friends there!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/zFnBnwrIeF", "edit_history_tweet_ids": ["1636822150655950858"], "created_at": "2023-03-17T20:09:46.000Z", "id": "1636822150655950858"}, {"text": "@qara_agash @KosciuszkoFound Very cool I just shared it with my Telegram group of Ukrainian refugees in Austria.", "edit_history_tweet_ids": ["1636696521205743616"], "created_at": "2023-03-17T11:50:33.000Z", "id": "1636696521205743616"}, {"text": "@JohnnyFriedmann @Fredx74 @n3ll41 @lefthand_69 @ArthurKrischke Hab mich mit den Thema noch nicht besch\u00e4ftig, aber ich sch\u00e4tze es liegt einfach daran, dass Ukrainer haupts\u00e4chlich mit dem Auto geflohen sind. Ich hab zumindest noch kein syrisches o.A Kfz von einem Fl\u00fcchtling gesehen. Zudem UA darf auch in Wien nicht mehr kostenlos fahren.", "edit_history_tweet_ids": ["1636304601245704193"], "created_at": "2023-03-16T09:53:12.000Z", "id": "1636304601245704193"}, {"text": "@NaechsteRunde @Dexit2021 @ArthurKrischke Viel Literatur finde ich dazu nicht. https://t.co/sZOwYHKZ7S", "edit_history_tweet_ids": ["1636280176932794368"], "created_at": "2023-03-16T08:16:09.000Z", "id": "1636280176932794368"}, {"text": "@GunterFehlinger Gunther, you were literally just months ago tweeting about ethnic cleansing serbs from Austria to make lebensraum for Ukrainian refugees...", "edit_history_tweet_ids": ["1636164273335414785"], "created_at": "2023-03-16T00:35:35.000Z", "id": "1636164273335414785"}, {"text": "Austria demands control of welfare of wealthy ukrainian refugees. They have all kinds of luxury cars never seen there. https://t.co/N1YDzO5ezJ", "edit_history_tweet_ids": ["1636125953213464577"], "created_at": "2023-03-15T22:03:19.000Z", "id": "1636125953213464577"}, {"text": "@tanyadomi What are you rambling about? Serbia has:\n- condemned Russia in the UN\n- never recognized Crimea annexation\n- never recognized L/DPR\n- refused to meet with Lavrov\n- received Ukrainian refugees\n- received Russians fleeing Putin\n- bough leas gas from RU than Germany or Austria", "edit_history_tweet_ids": ["1636116307828514817"], "created_at": "2023-03-15T21:25:00.000Z", "id": "1636116307828514817"}, {"text": "@ArthurKrischke Sie denken, die Ukrainer w\u00e4ren Witschaftsfl\u00fcchtlinge?\n\nGerne erkl\u00e4re ich Ihnen dass dort im Osten, gar nicht so weit von Wien ein Vernichtungskrieg gegen die Ukraine stattfindet. Vor diesem Krieg fl\u00fcchten diese Menschen.\n\nDie sind nicht alle arm dort im Osten.", "edit_history_tweet_ids": ["1636107516927963138"], "created_at": "2023-03-15T20:50:04.000Z", "id": "1636107516927963138"}, {"text": "RT @Fritz_Meyer_: W\u00e4hrend wir hier alles gegen die Wand fahren aus Solidarit\u00e4t parken uns sogenannte ukrainische Fl\u00fcchtlinge mit ihren Luxu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1636092909215797248"], "created_at": "2023-03-15T19:52:01.000Z", "id": "1636092909215797248"}, {"text": "RT @Fritz_Meyer_: W\u00e4hrend wir hier alles gegen die Wand fahren aus Solidarit\u00e4t parken uns sogenannte ukrainische Fl\u00fcchtlinge mit ihren Luxu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1636092715719901185"], "created_at": "2023-03-15T19:51:15.000Z", "id": "1636092715719901185"}, {"text": "RT @lenahey6: @florianklenk @Josef_Redl Dear Austrian citizens, kindest request to sign the petition to recognise Russland as terrorist sta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1636024590903259136"], "created_at": "2023-03-15T15:20:32.000Z", "id": "1636024590903259136"}, {"text": "@ArthurKrischke Schon mal dr\u00fcber nachgedacht, neidischer Stehaufmann aus Wien, dass es das noch in der Ukraine gekaufte Auto ist, mit dem die Insassen FL\u00dcCHTEN mussten!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1636009401759809536"], "created_at": "2023-03-15T14:20:11.000Z", "id": "1636009401759809536"}, {"text": "Ukraine-Fl\u00fcchtlinge in \u00d6sterreich fahren Oberklasse-Autos? Das d\u00fcrften dann Kriegsfl\u00fcchtlinge sein. Keine Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge. https://t.co/Vp58lsahrd", "edit_history_tweet_ids": ["1636004827258839041"], "created_at": "2023-03-15T14:02:00.000Z", "id": "1636004827258839041"}, {"text": "W\u00e4hrend wir hier alles gegen die Wand fahren aus Solidarit\u00e4t parken uns sogenannte ukrainische Fl\u00fcchtlinge mit ihren Luxusschlitten zu.\n\n#Wien #Ukraine #Asyl #Asyltourismus https://t.co/HP64EZGZlm", "edit_history_tweet_ids": ["1635988723966832640"], "created_at": "2023-03-15T12:58:01.000Z", "id": "1635988723966832640"}, {"text": "Austrian Politicians: Ukrainian refugees can apply for a job and residency in Austria. https://t.co/HEZthvh3S9", "edit_history_tweet_ids": ["1635923563994812417"], "created_at": "2023-03-15T08:39:06.000Z", "id": "1635923563994812417"}, {"text": "RT @lenahey6: @florianklenk @Josef_Redl Dear Austrian citizens, kindest request to sign the petition to recognise Russland as terrorist sta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635886416386301952"], "created_at": "2023-03-15T06:11:29.000Z", "id": "1635886416386301952"}, {"text": "@Arven_nnn \u0417\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u0438\u043c \u043a\u0446\u043f\u0430\u043c? \u0421\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0442\u0438\u043c\u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0442\u0443\u043b\u043a\u0443 \u0404\u0421 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0436\u0438\u043b\u043e \u0434\u043e \u0431\u0435\u0440\u0435\u0437\u043d\u044f 24\u0440 \u0434\u043e \u0447\u043e\u0433\u043e \u0442\u0443\u0442 \u0432\u043d\u0436 https://t.co/BRc6bkS9cy", "edit_history_tweet_ids": ["1635852141146300416"], "created_at": "2023-03-15T03:55:17.000Z", "id": "1635852141146300416"}, {"text": "RT @lenahey6: @florianklenk @Josef_Redl Dear Austrian citizens, kindest request to sign the petition to recognise Russland as terrorist sta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635810870897827840"], "created_at": "2023-03-15T01:11:18.000Z", "id": "1635810870897827840"}, {"text": "@florianklenk @Josef_Redl Dear Austrian citizens, kindest request to sign the petition to recognise Russland as terrorist state. We need 100K signatures to register the petition.\nhttps://t.co/wBLpVicLUv\nThank you very much in advance \nVielen Dank \ud83e\udef6\ud83c\udffb \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \n\n(I\u2019m Ukrainian refugee, currently in Wien)", "edit_history_tweet_ids": ["1635789576449974278"], "created_at": "2023-03-14T23:46:41.000Z", "id": "1635789576449974278"}, {"text": "RT @visegrad24: The Russian woman who filmed herself harassing Ukrainian refugee women on the streets of Austria is now recording videos in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635774864328912897"], "created_at": "2023-03-14T22:48:13.000Z", "id": "1635774864328912897"}, {"text": "RT @visegrad24: The Russian woman who filmed herself harassing Ukrainian refugee women on the streets of Austria is now recording videos in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635599715676078080"], "created_at": "2023-03-14T11:12:14.000Z", "id": "1635599715676078080"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635524988705832960"], "created_at": "2023-03-14T06:15:18.000Z", "id": "1635524988705832960"}, {"text": "@ghilaryg @VronP7 @Jenny_1884 @nerja29780 Poland, Slovakia, Germany, Hungary, Czech Rep, France, Belgium, Netherlands, Austria, Switzerland, Denmark. None of them at war. All of them nearer Ukraine than us. Why should we have let your refugee in when she could've stopped off at any one of them first?", "edit_history_tweet_ids": ["1635327655104122882"], "created_at": "2023-03-13T17:11:10.000Z", "id": "1635327655104122882"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635320146893090816"], "created_at": "2023-03-13T16:41:20.000Z", "id": "1635320146893090816"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635229202617339905"], "created_at": "2023-03-13T10:39:57.000Z", "id": "1635229202617339905"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635216258873565185"], "created_at": "2023-03-13T09:48:31.000Z", "id": "1635216258873565185"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635208064612847618"], "created_at": "2023-03-13T09:15:57.000Z", "id": "1635208064612847618"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635206772477800448"], "created_at": "2023-03-13T09:10:49.000Z", "id": "1635206772477800448"}, {"text": "RT @sgasteyger: \u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1635204949117370369"], "created_at": "2023-03-13T09:03:35.000Z", "id": "1635204949117370369"}, {"text": "\u201e\u00d6sterreich glaubt nicht mehr an eine europ\u00e4ische Einigung und nimmt die Asylpolitik jetzt selbst in die Hand.\"\n\nBei Corona und der Ukraine gab es auch keine europ\u00e4ische Einigung. Wozu dient dann eigentlich das B\u00fcrokratiemonster, das die EU geworden ist?\n\nhttps://t.co/WR285tHYVK", "edit_history_tweet_ids": ["1635200720780787713"], "created_at": "2023-03-13T08:46:47.000Z", "id": "1635200720780787713"}, {"text": "@Adam_J_Doherty @bedward36141403 @MisUndistood @BBCRosAtkins That\u2019s just simply untrue.\nExcluding Ukrainian applications\nGermany received 217,735 asylum applications last year.\nFrance received 137,505, \nSpain 116,140 \nAustria 106,375 \nUk had 89,398\n\nWhen adjusted for population size the UK actually ranks 19th in applications received.", "edit_history_tweet_ids": ["1635022101022388224"], "created_at": "2023-03-12T20:57:00.000Z", "id": "1635022101022388224"}, {"text": "@ManfredWeber Take care with Austria who vote against Romania in Schengen.Your friend,Nehammer gave Putin a gift. Romania\u2019s an important partner for Ukraine. Austria is not in NATO. Don\u2019t be a hypocrite. You know it, we all know it, NEHAMMER USED FAKE NUMBERS FOR ARGUING MIGRATION #hypocrisy", "edit_history_tweet_ids": ["1634885942484893696"], "created_at": "2023-03-12T11:55:58.000Z", "id": "1634885942484893696"}, {"text": "Borrowed from Mastodon. Seems like a reputable source too. \n\nUkrainian refugees per 1,000 residents \n\nGermany 12.1 \nIreland 9.3 \nAustria 9.1 \nSwitzerland 7\nFinland 7 \nDenmark 5.9 \nPortugal 4.8 \nBelgium 4.8 ... \n\nUnited Kingdom 1.9", "edit_history_tweet_ids": ["1634709740281380864"], "created_at": "2023-03-12T00:15:48.000Z", "id": "1634709740281380864"}, {"text": "@F1Fan_92 @mhawk19 @supermathskid @RishiSunak Also Ukraine? Yeah I'm sure a fucking warzone is the place you're gonna go as an asylum seeker...\n\nAnd I'm sure Poland, Hungary, Austria, Bulgaria and Czechia are just known for their safety for non white, Muslim communities.\n\nYou're actually stupid", "edit_history_tweet_ids": ["1634525183670099972"], "created_at": "2023-03-11T12:02:26.000Z", "id": "1634525183670099972"}, {"text": "@evw231 @mhawk19 @supermathskid @RishiSunak We\u2019re more densely populated than:\n\nItaly\nGermany\nSwitzerland\nCzech\nDenmark\nPoland\nFrance\nPortugal\nAustria\nHungary\nSpain\nGreece\nCroatia\nUkraine\nIreland\nBulgaria\nSweden\nNorway\nFinland\n\nAll places these \u2018asylum seekers\u2019 can go \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1634524379622129664"], "created_at": "2023-03-11T11:59:14.000Z", "id": "1634524379622129664"}, {"text": "We all know stats can be manipulated. \n\nSo put another way we are the second most densely populated country in Europe. How many has Russia or Ukraine taken?\n\nLineker claim on UK taking \u2018far fewer refugees\u2019 than Europe supported by data https://t.co/xcinPIONHf", "edit_history_tweet_ids": ["1634522177767718912"], "created_at": "2023-03-11T11:50:29.000Z", "id": "1634522177767718912"}, {"text": "@EduardHabsburg Yes, and as #Orb\u00e1n and hhis FideSS-Z clowns said about Ukraine, for peace you have to give up a part of your country!\nSo now he today can give Vas and Gy\u00f6r-Moson-Sopron province to Austria. There live &gt;50% migrants Swaben and Croats, so no problem.\ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1634111923217223680"], "created_at": "2023-03-10T08:40:17.000Z", "id": "1634111923217223680"}, {"text": "@GBNEWS Population density P/Km2.\nSweden 25\nFinland 18\nIreland 72\nUkraine 75\nGreece 81\nRomania 84\nSpain 94\nHungary 107\nAustria 109\nPortugal 111\nFrance 119\nDenmark 137\nItaly 206\nGermany 240\nUK 278\nAnd the Tories want MORE migration.", "edit_history_tweet_ids": ["1633883558648610816"], "created_at": "2023-03-09T17:32:51.000Z", "id": "1633883558648610816"}, {"text": "Austria \u2013 EU Fundamental Rights Agency report on plight of #Ukrainian #refugees one year after outbreak of war \n\nhttps://t.co/5KxOrQKgkw https://t.co/QMkVFN0yZa", "edit_history_tweet_ids": ["1633844809889882112"], "created_at": "2023-03-09T14:58:52.000Z", "id": "1633844809889882112"}, {"text": "RT @Schmitt_News: \u00d6sterreich hilft der #Ukraine mit:\n- 80 Mio. \u20ac Steuergeld\n- 200.000 Liter Diesel\n- Helmen, Schutzwesten\n- xx Mio. \u00fcber EP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633823553002029057"], "created_at": "2023-03-09T13:34:24.000Z", "id": "1633823553002029057"}, {"text": "@Marten718184291 @TheChairmanBill @joro55 @GaryLineker I'm in Austria, which threw its borders open to Ukrainian refugees last March and now houses some 90K in a country of 9m. Austria similarly opened its doors to 90K Bosnian refugees during the war there and most chose to remain. 10K in a much larger country is nothing.", "edit_history_tweet_ids": ["1633790537487507457"], "created_at": "2023-03-09T11:23:13.000Z", "id": "1633790537487507457"}, {"text": "RT @robertfsiegmund: \ud835\udc16\ud835\udc07\ud835\udc0e \ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc05\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc12?\n#Switzerland &amp; #Austria, wealthy &amp; neutral in the #RussoUkrainianWar, are not sho\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633671160767434752"], "created_at": "2023-03-09T03:28:51.000Z", "id": "1633671160767434752"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633541249868128267"], "created_at": "2023-03-08T18:52:38.000Z", "id": "1633541249868128267"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633534711757692930"], "created_at": "2023-03-08T18:26:39.000Z", "id": "1633534711757692930"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633518072119033857"], "created_at": "2023-03-08T17:20:32.000Z", "id": "1633518072119033857"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633468097574076416"], "created_at": "2023-03-08T14:01:57.000Z", "id": "1633468097574076416"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633467726466351105"], "created_at": "2023-03-08T14:00:29.000Z", "id": "1633467726466351105"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633465690177806336"], "created_at": "2023-03-08T13:52:23.000Z", "id": "1633465690177806336"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633465329744760833"], "created_at": "2023-03-08T13:50:57.000Z", "id": "1633465329744760833"}, {"text": "RT @tanjamaier17: This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633465014995636224"], "created_at": "2023-03-08T13:49:42.000Z", "id": "1633465014995636224"}, {"text": "This is how it feels to be a Ukrainian refugee in Austria asking the state for financial help. Taken from my group chat just now: https://t.co/cViwvGLK2v", "edit_history_tweet_ids": ["1633464770631454721"], "created_at": "2023-03-08T13:48:44.000Z", "id": "1633464770631454721"}, {"text": "@vilimsky Gut so! Grad gestern in Wien wieder gesehen wie viele Luxusautos mit ukrainischem Kennzeichen in der Innenstadt parken. Wir werden vollkommen verarscht. \n\n#Ukraine #Fl\u00fcchtlinge #Sozialtourismus #Wien", "edit_history_tweet_ids": ["1633422876907909120"], "created_at": "2023-03-08T11:02:16.000Z", "id": "1633422876907909120"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633381610799218688"], "created_at": "2023-03-08T08:18:17.000Z", "id": "1633381610799218688"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633188338717925378"], "created_at": "2023-03-07T19:30:17.000Z", "id": "1633188338717925378"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633048420930977793"], "created_at": "2023-03-07T10:14:18.000Z", "id": "1633048420930977793"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633034507740753920"], "created_at": "2023-03-07T09:19:01.000Z", "id": "1633034507740753920"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633031567240044546"], "created_at": "2023-03-07T09:07:20.000Z", "id": "1633031567240044546"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633027650666090496"], "created_at": "2023-03-07T08:51:46.000Z", "id": "1633027650666090496"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633027157399154688"], "created_at": "2023-03-07T08:49:49.000Z", "id": "1633027157399154688"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633022210611838978"], "created_at": "2023-03-07T08:30:09.000Z", "id": "1633022210611838978"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633012069367787520"], "created_at": "2023-03-07T07:49:51.000Z", "id": "1633012069367787520"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633011253512753152"], "created_at": "2023-03-07T07:46:37.000Z", "id": "1633011253512753152"}, {"text": "RT @tanjamaier17: Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1633010914784944128"], "created_at": "2023-03-07T07:45:16.000Z", "id": "1633010914784944128"}, {"text": "Many Ukrainian refugees have now been in Austria for one year. My first day at the train station was exactly one year ago today. This is what I wrote then. Remember it like it was yesterday. \n\nhttps://t.co/pKVOBwh6mx", "edit_history_tweet_ids": ["1633009955111305217"], "created_at": "2023-03-07T07:41:27.000Z", "id": "1633009955111305217"}, {"text": "\u2757\ufe0f\ud83d\udca5Protest wegen geplanter Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnfte in #Neukloster und #Upahl ! Die Leute haben die Schnauze voll u. da geht es nicht um die Leute aus der Ukraine ! #hartaberfair\nhttps://t.co/pzeMpFLwzP \n#CDU #SPD #FDP #Linke #Gr\u00fcne Frau #Merkel &gt; #Berlin #Wien #Fl\u00fcchtlinge #Islam", "edit_history_tweet_ids": ["1632838771077967877"], "created_at": "2023-03-06T20:21:14.000Z", "id": "1632838771077967877"}, {"text": "The proposal of the policy was met by the Austrians very positively. In their opinion, the inhabitants of Austria should not sponsor \"poor\" Ukrainian refugees who drive luxury cars.", "edit_history_tweet_ids": ["1632556337749196801"], "created_at": "2023-03-06T01:38:57.000Z", "id": "1632556337749196801"}, {"text": "\ud835\udc16\ud835\udc07\ud835\udc0e \ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc05\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc12?\n#Switzerland &amp; #Austria, wealthy &amp; neutral in the #RussoUkrainianWar, are not shouldering any significant burden in terms of receiving Ukrainian #refugees, whereas #Poland &amp; #Czechia are leading @Refugees https://t.co/hWAkWEjDhy", "edit_history_tweet_ids": ["1632403993694556160"], "created_at": "2023-03-05T15:33:35.000Z", "id": "1632403993694556160"}, {"text": "@hausmann_monika @NicolaWerdenigg Solche arme Familien  kann man nur aufnehmen wenn Leute bereit sind solche zu unterst\u00fctzen.  und gerade FP\u00d6  und \u00d6VP W\u00e4hler tragen sehr viel dazu bei, dass \u00d6sterreich es sich leisten kann arme Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen. reiche Ukrainer sollen f\u00fcr ihren Unterhalt eben selber aufkomm", "edit_history_tweet_ids": ["1632397712233492480"], "created_at": "2023-03-05T15:08:37.000Z", "id": "1632397712233492480"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632358405795979265"], "created_at": "2023-03-05T12:32:26.000Z", "id": "1632358405795979265"}, {"text": "RT @IDLofficial: \ud83d\udce3#LightDay2023 February Newsletter\nFeatures activities planned by the International Commission on Illumination and Photoni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632349092226428929"], "created_at": "2023-03-05T11:55:25.000Z", "id": "1632349092226428929"}, {"text": "@berg_ruft Einfach erb\u00e4rmlich. Da fl\u00fcchten Frauen mit Kindern mit/ohne SUV nach \u00d6sterreich,  haben Beruf und Einkommen in der Ukraine verloren, deren M\u00e4nner k\u00e4mpfen f\u00fcr ihr Land und dann kommt so ein H\u00e4usl und glaubt, dass ein Auto t\u00e4glich mehr Wert ist.", "edit_history_tweet_ids": ["1632324123970895873"], "created_at": "2023-03-05T10:16:12.000Z", "id": "1632324123970895873"}, {"text": "Ukrainian refugees who moved to Austria offered to check the level of\u00a0well-being https://t.co/GlTWmOR7j7", "edit_history_tweet_ids": ["1632296584842027009"], "created_at": "2023-03-05T08:26:47.000Z", "id": "1632296584842027009"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632295345865539584"], "created_at": "2023-03-05T08:21:51.000Z", "id": "1632295345865539584"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632190851282608128"], "created_at": "2023-03-05T01:26:38.000Z", "id": "1632190851282608128"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632115280313737217"], "created_at": "2023-03-04T20:26:20.000Z", "id": "1632115280313737217"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632113147359141892"], "created_at": "2023-03-04T20:17:52.000Z", "id": "1632113147359141892"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632085091819167745"], "created_at": "2023-03-04T18:26:23.000Z", "id": "1632085091819167745"}, {"text": "RT @IDLofficial: \ud83d\udce3#LightDay2023 February Newsletter\nFeatures activities planned by the International Commission on Illumination and Photoni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632074913216430081"], "created_at": "2023-03-04T17:45:56.000Z", "id": "1632074913216430081"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1632031583803699200"], "created_at": "2023-03-04T14:53:45.000Z", "id": "1632031583803699200"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631992791302647810"], "created_at": "2023-03-04T12:19:37.000Z", "id": "1631992791302647810"}, {"text": "@DrPhiloponus Europa ben\u00f6tigt die gro\u00dfe Union. Wohin w\u00fcrden die Parteimitglieder ansonsten fl\u00fcchten nach der Amtszeit. Lustig...Vielleicht k\u00f6nnen Sie denn ORF in die Ukraine exportieren und von dort \u00fcber \u00d6sterreich berichten. Funny thing this national socialism...", "edit_history_tweet_ids": ["1631968563710894080"], "created_at": "2023-03-04T10:43:20.000Z", "id": "1631968563710894080"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631966298669293569"], "created_at": "2023-03-04T10:34:20.000Z", "id": "1631966298669293569"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631950607538847747"], "created_at": "2023-03-04T09:31:59.000Z", "id": "1631950607538847747"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631946831344140290"], "created_at": "2023-03-04T09:16:59.000Z", "id": "1631946831344140290"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631945203803201536"], "created_at": "2023-03-04T09:10:31.000Z", "id": "1631945203803201536"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631945139009495040"], "created_at": "2023-03-04T09:10:15.000Z", "id": "1631945139009495040"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631944977763778561"], "created_at": "2023-03-04T09:09:37.000Z", "id": "1631944977763778561"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631943883432001536"], "created_at": "2023-03-04T09:05:16.000Z", "id": "1631943883432001536"}, {"text": "RT @JungereCato: \u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631943850775265280"], "created_at": "2023-03-04T09:05:08.000Z", "id": "1631943850775265280"}, {"text": "\u00d6sterreich bei Ukraine-Hilfe auf Platz 3 hinter USAu. Deutschland!#Exxpress\n-Ihr die ihr Euch bald,das Leben nicht mehr leisten k\u00f6nnt,wi\u00dft jetzt warum!Und \"die Migration kostet\"zitiere den Ex-LH Sch\u00fctzenh\u00f6fer von der #\u00d6VP!\nDie desastr\u00f6se Anti-Teuerungspolitik tut das \u00dcbrige! https://t.co/y2LGoKuSCP", "edit_history_tweet_ids": ["1631942853474541571"], "created_at": "2023-03-04T09:01:10.000Z", "id": "1631942853474541571"}, {"text": "RT @IDLofficial: \ud83d\udce3#LightDay2023 February Newsletter\nFeatures activities planned by the International Commission on Illumination and Photoni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631784567588675589"], "created_at": "2023-03-03T22:32:12.000Z", "id": "1631784567588675589"}, {"text": "@ThomasAMarx @klimarecht Die russischen S\u00f6ldner sind in der Ost-#Ukraine. #\u00d6sterreich war vor dem #Asyl-Wahnsinn, unter dem wir seit dem #EU-Beitritt 1995 leiden, deutlich lebenswerter. #\u00d6xit", "edit_history_tweet_ids": ["1631733529745784851"], "created_at": "2023-03-03T19:09:24.000Z", "id": "1631733529745784851"}, {"text": "\ud83d\udce3#LightDay2023 February Newsletter\nFeatures activities planned by the International Commission on Illumination and Photonics Austria. Learn more about the 'Sunflowers Will Still Grow' project documenting stories of #Ukrainian refugees in Bernberg \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/G0ONApslfL https://t.co/GJtva4BBi9", "edit_history_tweet_ids": ["1631731398175334437"], "created_at": "2023-03-03T19:00:56.000Z", "id": "1631731398175334437"}, {"text": "RT @ThomasPrass: @NZZ @khaled_khalifah Das amerikanische Prinzip:\n(B\u00fcrger-)krieg entfesseln, Bomben, Zerst\u00f6rung.\nfl\u00fcchten, Alliierte im Sti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631613910875795457"], "created_at": "2023-03-03T11:14:04.000Z", "id": "1631613910875795457"}, {"text": "RT @ThomasPrass: @NZZ @khaled_khalifah Das amerikanische Prinzip:\n(B\u00fcrger-)krieg entfesseln, Bomben, Zerst\u00f6rung.\nfl\u00fcchten, Alliierte im Sti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631565006771822593"], "created_at": "2023-03-03T07:59:45.000Z", "id": "1631565006771822593"}, {"text": "@NZZ @khaled_khalifah Das amerikanische Prinzip:\n(B\u00fcrger-)krieg entfesseln, Bomben, Zerst\u00f6rung.\nfl\u00fcchten, Alliierte im Stich lassen.\nVietnam, Irak, Afghanistan, Syrien und nun Ukraine, Deutschland, \u00d6sterreich.\nTeile und herrsche.\nDas Land mit der h\u00f6chsten Kriminalit\u00e4t weltweit, auch in der Politik. https://t.co/jlg2Rj0QQ2", "edit_history_tweet_ids": ["1631563085071761410"], "created_at": "2023-03-03T07:52:07.000Z", "id": "1631563085071761410"}, {"text": "RT @HeatherLeson: Every day. The amount of need for Ukrainian refugees is so overwhelming. Imagine your life and income torn apart. Please\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631432598860775425"], "created_at": "2023-03-02T23:13:36.000Z", "id": "1631432598860775425"}, {"text": "RT @HeatherLeson: Every day. The amount of need for Ukrainian refugees is so overwhelming. Imagine your life and income torn apart. Please\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1631364620383313922"], "created_at": "2023-03-02T18:43:29.000Z", "id": "1631364620383313922"}], "meta": {"newest_id": "1636854100477321217", "oldest_id": "1631364620383313922", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fqk9zbewbaz38sj765f1qh3oyxiu7x"}}
{"data": [{"text": "Every day. The amount of need for Ukrainian refugees is so overwhelming. Imagine your life and income torn apart. Please donate to support Ukrainians in Austria via @tanjamaier17   https://t.co/XBRspxbXxi #StandWithUkraine Tanja - thank you for your advocacy and ongoing efforts", "created_at": "2023-03-02T16:04:29.000Z", "id": "1631324606341447687", "edit_history_tweet_ids": ["1631324606341447687"]}, {"text": "@heimolepuschitz Dort sind bei fast 100.000 Ukrainern in \u00d6sterreich auch sehr viele Ukrainer untergebracht. Diese Hetze kann man sich sparen. Ohne diese Quartiere k\u00f6nnte \u00d6sterreich nicht zus\u00e4tzlich zu anderen Migranten so viele Ukrainer aufnehmen.", "created_at": "2023-03-02T10:44:40.000Z", "id": "1631244120491540480", "edit_history_tweet_ids": ["1631244120491540480"]}, {"text": "On 22.2 the new FORUM members from Austria presented their research. Politics and the media often portray the situation of Ukrainian #refugees in #Austria as privileged. Yet, in fact, they often live under precarious conditions on about 200 \u20ac of basic provisions per month.", "created_at": "2023-03-01T14:35:33.000Z", "id": "1630939839699775490", "edit_history_tweet_ids": ["1630939839699775490"]}, {"text": "RT @raymond_gg: @Anna_Lena2022 Mir w\u00e4re lieber, sie w\u00fcrde russisch sprechen...\nInteressant nur dass hier in Wien viele Ukrainer bzw ukr. Fl\u2026", "created_at": "2023-03-01T07:37:01.000Z", "id": "1630834512996229121", "edit_history_tweet_ids": ["1630834512996229121"]}, {"text": "@Anna_Lena2022 Mir w\u00e4re lieber, sie w\u00fcrde russisch sprechen...\nInteressant nur dass hier in Wien viele Ukrainer bzw ukr. Fl\u00fcchtlinge russisch sprechen. Dieses Narrativ dass die Ukrainer russische Sprache hassen ist einfach ein reiner Humbug.", "created_at": "2023-02-28T22:37:58.000Z", "id": "1630698856345219073", "edit_history_tweet_ids": ["1630698856345219073"]}, {"text": "De... https://t.co/Zx5rT6Emoc", "created_at": "2023-02-28T20:48:14.000Z", "id": "1630671241005727744", "edit_history_tweet_ids": ["1630671241005727744"]}, {"text": "@Streichholz_ @_argentium_ @haillu__ Yes that is exactly what I think. I worked in a refugee center in austria for many years and talked to people from Irak, Afghanistan, Ukraine, Georgia, Chechenia, Children without parents etc, but only you knows best for sure. I think you decided something for me rather.", "created_at": "2023-02-28T15:58:41.000Z", "id": "1630598372527685632", "edit_history_tweet_ids": ["1630598372527685632"]}, {"text": "RT @neoslab_eu: Welche L\u00e4nder unterst\u00fctzen die \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 und ukrainische #Fl\u00fcchtlinge am meisten? \u00d6sterreich ist in dieser Liste ziemlich weit unt\u2026", "created_at": "2023-02-28T14:33:08.000Z", "id": "1630576843127508993", "edit_history_tweet_ids": ["1630576843127508993"]}, {"text": "Welche L\u00e4nder unterst\u00fctzen die \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 und ukrainische #Fl\u00fcchtlinge am meisten? \u00d6sterreich ist in dieser Liste ziemlich weit unten. #GrafikderWoche\n#Ukraine #Ukrainekrieg #Hilfen #Infografik https://t.co/2BNFesNZj0", "created_at": "2023-02-28T09:09:19.000Z", "id": "1630495351894360065", "edit_history_tweet_ids": ["1630495351894360065"]}, {"text": "@jarmilak123 Yes because the old German lady wants that putin is allowed to annex Ukraine territory.\n\nBut that does not bring peace in long term. How long was the peace after the allies allowed Hitler to invade Czech and Austria? \n\nSo I support this Ukraine refugees to 100%.", "created_at": "2023-02-27T06:25:53.000Z", "id": "1630091833979158528", "edit_history_tweet_ids": ["1630091833979158528"]}, {"text": "RT @erikhalvorsen18: \u201cEuropean states, as part of the EU or individually, have pledged more than $50B of aid to Kyiv, imposed 10 rounds of\u2026", "created_at": "2023-02-26T18:49:10.000Z", "id": "1629916499220762624", "edit_history_tweet_ids": ["1629916499220762624"]}, {"text": "@PaulConRO In Germany, in spite of a huge number of Nazis, Communists, peaceniks and vatnik migrants the support for Ukraine is way stronger than in Austria. In Austria a large part of the nation seems to have lost the moral compass .And they don't have a dictator controlling media like H.", "created_at": "2023-02-26T16:59:10.000Z", "id": "1629888816411451395", "edit_history_tweet_ids": ["1629888816411451395"]}, {"text": "RT @erikhalvorsen18: \u201cEuropean states, as part of the EU or individually, have pledged more than $50B of aid to Kyiv, imposed 10 rounds of\u2026", "created_at": "2023-02-26T16:31:21.000Z", "id": "1629881817770647552", "edit_history_tweet_ids": ["1629881817770647552"]}, {"text": "\u201cEuropean states, as part of the EU or individually, have pledged more than $50B of aid to Kyiv, imposed 10 rounds of sanctions, absorbed more than 8m Ukrainian refugees (the population of Austria), and largely weaned themselves off Russian oil and gas\u201d https://t.co/za9io3l7gg", "created_at": "2023-02-26T16:30:47.000Z", "id": "1629881675667652611", "edit_history_tweet_ids": ["1629881675667652611"]}, {"text": "RT @Nelli_0102: @ronzheimer Auf alle F\u00e4lle sollte ein Bundeskanzler auf Seite der eigenen B\u00fcrgerInnen stehen und das tut er. \n\u00d6sterreich un\u2026", "created_at": "2023-02-26T07:07:22.000Z", "id": "1629739884385652737", "edit_history_tweet_ids": ["1629739884385652737"]}, {"text": "RT @CompositeGuy_: Over in Austria, Hannes Amesbauer recently claimed that 43% of convicted assault rapists are migrants after a 15-year-ol\u2026", "created_at": "2023-02-25T22:44:27.000Z", "id": "1629613324487872512", "edit_history_tweet_ids": ["1629613324487872512"]}, {"text": "@LukasGahleitner @steffi_krisper Nur weil etwas in einer Verordnung steht muss es ja  nicht richtig sein. Die Fl\u00fcchtlinge aus der Ukraine w\u00e4ren hier nur unter zwei Umst\u00e4nden Vertriebene.  Wenn \u00d6sterreich Teil der Ukraine w\u00e4re oder wenn \u00d6sterreich Teil Russlands w\u00e4re &amp; Putin den Krieg gewonnen h\u00e4tte.", "created_at": "2023-02-25T22:25:53.000Z", "id": "1629608651311796225", "edit_history_tweet_ids": ["1629608651311796225"]}, {"text": "RT @Nelli_0102: @ronzheimer Auf alle F\u00e4lle sollte ein Bundeskanzler auf Seite der eigenen B\u00fcrgerInnen stehen und das tut er. \n\u00d6sterreich un\u2026", "created_at": "2023-02-25T14:39:38.000Z", "id": "1629491313832861696", "edit_history_tweet_ids": ["1629491313832861696"]}, {"text": "RT @Nelli_0102: @ronzheimer Auf alle F\u00e4lle sollte ein Bundeskanzler auf Seite der eigenen B\u00fcrgerInnen stehen und das tut er. \n\u00d6sterreich un\u2026", "created_at": "2023-02-25T12:21:53.000Z", "id": "1629456649822846976", "edit_history_tweet_ids": ["1629456649822846976"]}, {"text": "RT @Nelli_0102: @ronzheimer Auf alle F\u00e4lle sollte ein Bundeskanzler auf Seite der eigenen B\u00fcrgerInnen stehen und das tut er. \n\u00d6sterreich un\u2026", "created_at": "2023-02-25T11:16:48.000Z", "id": "1629440269136306177", "edit_history_tweet_ids": ["1629440269136306177"]}, {"text": "@ronzheimer Auf alle F\u00e4lle sollte ein Bundeskanzler auf Seite der eigenen B\u00fcrgerInnen stehen und das tut er. \n\u00d6sterreich unterst\u00fctzt die Ukraine mit humanit\u00e4ren Hilfen und auch werden ukrainische Fl\u00fcchtlinge in unserem Land bestens unterst\u00fctzt. Mischen Sie sich nicht in die \u00d6 Politik ein.", "created_at": "2023-02-25T11:07:32.000Z", "id": "1629437936524488707", "edit_history_tweet_ids": ["1629437936524488707"]}, {"text": "@SarahAshtonLV We raised 2,000 euro for Ukrainian refugees in Austria/Slovakia", "created_at": "2023-02-25T10:19:22.000Z", "id": "1629425817624125441", "edit_history_tweet_ids": ["1629425817624125441"]}, {"text": "RT @TomMayerEuropa: One of Europes biggest demonstrations against Putins war: 8.000 Ukrainians in exile, refugees flood the streets in Vien\u2026", "created_at": "2023-02-25T08:13:25.000Z", "id": "1629394119020752897", "edit_history_tweet_ids": ["1629394119020752897"]}, {"text": "Spenden f\u00fcr die Ukraine https://t.co/AqBegdogXB", "created_at": "2023-02-25T04:18:16.000Z", "id": "1629334941170270208", "edit_history_tweet_ids": ["1629334941170270208"]}, {"text": "Ein Jahr Krieg in der Ukraine: Nichts ist mehr so, wie es war [premium]: Zigtausende Tote, Millionen Fl\u00fcchtlinge,.. https://t.co/JGcjeTEorD", "created_at": "2023-02-24T22:50:10.000Z", "id": "1629252374463229952", "edit_history_tweet_ids": ["1629252374463229952"]}, {"text": "One of Europes biggest demonstrations against Putins war: 8.000 Ukrainians in exile, refugees flood the streets in Vienna, Police says, they sang just in front of the Parliament https://t.co/Q5hakZKkZk", "created_at": "2023-02-24T22:06:59.000Z", "id": "1629241503871561728", "edit_history_tweet_ids": ["1629241503871561728"]}, {"text": "RT @Stadt_Wien: The City of Vienna does also provide support for Ukrainian refugees.\n\nFind more info here: https://t.co/CY8YVTscHf", "created_at": "2023-02-24T13:12:39.000Z", "id": "1629107036662235136", "edit_history_tweet_ids": ["1629107036662235136"]}, {"text": "Ein Jahr ist seit dem Angriff Russlands auf die Ukraine vergangen. Drei Forscherinnen erz\u00e4hlen, wie sie vor dem Krieg fl\u00fcchten mussten. Mit einem Stipendium @oeaw konnten sie in \u00d6sterreich forschen. https://t.co/rNAkuWJWSz", "created_at": "2023-02-24T12:44:28.000Z", "id": "1629099944853266434", "edit_history_tweet_ids": ["1629099944853266434"]}, {"text": "The City of Vienna does also provide support for Ukrainian refugees.\n\nFind more info here: https://t.co/CY8YVTscHf", "created_at": "2023-02-24T12:18:53.000Z", "id": "1629093505401233408", "edit_history_tweet_ids": ["1629093505401233408"]}, {"text": "Four Ukrainians \u2013 a refugee, politician, journalist, and soldier \u2013 and Austria\u2019s ambassador to Ukraine describe how Russia\u2019s invasion upended their lives.\n\nFree to read \ud83d\udd13\nhttps://t.co/zBiQ2aU0g0", "created_at": "2023-02-24T11:24:19.000Z", "id": "1629079775368081409", "edit_history_tweet_ids": ["1629079775368081409"]}, {"text": "@KardinalWien Wiener Kardinal zieht \"bittere\" Bilanz, ein Jahr nach Kriegsbeginn in Ukraine: \"zahllose Tote und Verwundete, Gewalt und Grausamkeit, Millionen Fl\u00fcchtlinge, die Verschleppungen nach Russland, auch von Kindern\"...\nVia @Kathpress_Wien", "created_at": "2023-02-24T10:48:14.000Z", "id": "1629070691000631297", "edit_history_tweet_ids": ["1629070691000631297"]}, {"text": "RT @apex_archive: Todays #StopPutin -protest in Vienna/Austria -\nnot as big as in other cities -\nmostly ukrainian Diaspora and refugees...\u2026", "created_at": "2023-02-24T09:01:12.000Z", "id": "1629043756174393346", "edit_history_tweet_ids": ["1629043756174393346"]}, {"text": "A year of war in Ukraine: this is how Ukrainian women refugees in Graz are Graz\nhttps://t.co/6qpdQwZD2q\n\n#LatestNews https://t.co/wVJWAl7nez", "created_at": "2023-02-24T01:17:04.000Z", "id": "1628926952877826048", "edit_history_tweet_ids": ["1628926952877826048"]}, {"text": "#slava-ukraini Ukrainian refugee sings with Lithuanians in support for Ukraine\nhttps://t.co/CIM8of8MVY", "created_at": "2023-02-24T00:42:54.000Z", "id": "1628918354286084096", "edit_history_tweet_ids": ["1628918354286084096"]}, {"text": "Russia continues to fuel violence in Ukraine. Oppression of LGBTQI*A+ organizations occurs worldwide, and their members are persecuted and murdered in many places. At the same time, Austria and the EU pursue merciless asylum policies.\n\n**We demand open borders for all!**", "created_at": "2023-02-23T15:32:22.000Z", "id": "1628779811278671873", "edit_history_tweet_ids": ["1628779811278671873"]}, {"text": "Tomorrow marks one year of the Russian #war in #Ukraine.\nThis past year, your support enabled hundreds of refugees to receive humanitarian relief, housing and education through our schools in Europe.\nLet's hear it from one of our students in Austria! \n\ud83d\udc49https://t.co/bl6LTOaJnh https://t.co/nys34NgYvz", "created_at": "2023-02-23T08:00:24.000Z", "id": "1628666070105042944", "edit_history_tweet_ids": ["1628666070105042944"]}, {"text": "From The Independent: Some Ukrainian refugees returning home \u2018because savings running out\u2019 https://t.co/lHjoEP6IFX", "created_at": "2023-02-22T15:05:46.000Z", "id": "1628410729547046912", "edit_history_tweet_ids": ["1628410729547046912"]}, {"text": "RT @Himmelblau12345: @Ine_327 Genau!!passiert aber nicht 5 Millionen illegale schon da(Plus 1 mill Ukraine)es kommen bis jetzt ja weitere H\u2026", "created_at": "2023-02-22T09:15:57.000Z", "id": "1628322692905541633", "edit_history_tweet_ids": ["1628322692905541633"]}, {"text": "@Ine_327 Genau!!passiert aber nicht 5 Millionen illegale schon da(Plus 1 mill Ukraine)es kommen bis jetzt ja weitere Hunderttausende DT steuert auf 10 mill.migranten zu  eure berbock ja will mehr als andere L\u00e4nder zusammen!(\u00d6sterreich hat nur 9.1 mill.EW das Land)!\ud83d\ude48", "created_at": "2023-02-22T08:53:07.000Z", "id": "1628316946616705024", "edit_history_tweet_ids": ["1628316946616705024"]}, {"text": "RT @Schmitt_News: \u00d6sterreich hilft der #Ukraine mit:\n- 80 Mio. \u20ac Steuergeld\n- 200.000 Liter Diesel\n- Helmen, Schutzwesten\n- xx Mio. \u00fcber EP\u2026", "created_at": "2023-02-22T01:39:12.000Z", "id": "1628207747819872259", "edit_history_tweet_ids": ["1628207747819872259"]}, {"text": "#\u00d6sterreich #Ukraine \n\u203c\ufe0f 92.000 ukrainische #Migranten \nSeit Ausbruch des Krieges sind mehr als 90.000 Ukrainer nach \u00d6sterreich geflohen. \nBisher konnte nur ein Bruchteil davon auf dem \u00f6sterreichischen #Arbeitsmarkt Tritt fassen.\nhttps://t.co/fEox7agkwk https://t.co/Ee5PhSxk1m", "created_at": "2023-02-20T20:18:04.000Z", "id": "1627764545685970945", "edit_history_tweet_ids": ["1627764545685970945"]}, {"text": "Caritas Wien in Moldau: Hilfe f\u00fcr Ukraine-Fl\u00fcchtlinge kommt an https://t.co/fd3VjU3ydi https://t.co/03TeXUTbyH", "created_at": "2023-02-20T18:49:05.000Z", "id": "1627742150938206208", "edit_history_tweet_ids": ["1627742150938206208"]}, {"text": "@CaritasAustria Wien in #Moldau: Hilfe f\u00fcr #Ukraine-Fl\u00fcchtlinge kommt an - Vatican News\nhttps://t.co/OQ41TQllrs", "created_at": "2023-02-20T16:10:18.000Z", "id": "1627702192084770816", "edit_history_tweet_ids": ["1627702192084770816"]}, {"text": "Seit Ausbruch des Krieges sind mehr als 90.000 Ukrainer nach \u00d6sterreich geflohen. Bisher konnte nur ein Bruchteil davon auf dem \u00f6sterreichischen Arbeitsmarkt Tritt fassen. Sie sollen nun rascher zu Jobs kommen.\nhttps://t.co/jQnYXfQ9hF", "created_at": "2023-02-20T08:38:32.000Z", "id": "1627588502060687360", "edit_history_tweet_ids": ["1627588502060687360"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-20T08:38:07.000Z", "id": "1627588395642851329", "edit_history_tweet_ids": ["1627588395642851329"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-20T00:36:24.000Z", "id": "1627467167040999424", "edit_history_tweet_ids": ["1627467167040999424"]}, {"text": "RT @strathy2014: @MriyaReport Inspirational stories of helping Ukrainian \ud83c\uddfa\ud83c\udde6refugees in Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9. Truely amazing \ud83e\udd29 #StandWithUkraine", "created_at": "2023-02-19T23:46:32.000Z", "id": "1627454619939926017", "edit_history_tweet_ids": ["1627454619939926017"]}, {"text": "RT @strathy2014: @MriyaReport Inspirational stories of helping Ukrainian \ud83c\uddfa\ud83c\udde6refugees in Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9. Truely amazing \ud83e\udd29 #StandWithUkraine", "created_at": "2023-02-19T21:51:53.000Z", "id": "1627425765494083584", "edit_history_tweet_ids": ["1627425765494083584"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-19T16:43:49.000Z", "id": "1627348239128096769", "edit_history_tweet_ids": ["1627348239128096769"]}, {"text": "@vilimsky #Neutralit\u00e4t: Ihr kritisiert einseitig die Ukraine.\n#Asyl: Ihr fordert eine Festung \u00d6sterreich, ohne auch nur ansatzweise darzulegen, wie diese umgesetzt werden soll.\n#Sozial: Das w\u00e4re mir neu ;-) #FP\u00d6 #FP\u00d6Positionen", "created_at": "2023-02-19T13:46:29.000Z", "id": "1627303609867157505", "edit_history_tweet_ids": ["1627303609867157505"]}, {"text": "@MriyaReport Inspirational stories of helping Ukrainian \ud83c\uddfa\ud83c\udde6refugees in Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9. Truely amazing \ud83e\udd29 #StandWithUkraine", "created_at": "2023-02-19T12:44:02.000Z", "id": "1627287894653079553", "edit_history_tweet_ids": ["1627287894653079553"]}, {"text": "RT @KahlanDhara: Tanja is working hard since the very beginning in Austria, especially Vienna to help Ukrainian refugees in any way possibl\u2026", "created_at": "2023-02-19T10:46:25.000Z", "id": "1627258296137834497", "edit_history_tweet_ids": ["1627258296137834497"]}, {"text": "@MriyaReport @morphiaz @tanjamaier17 Tune in to hear about one volunteer making a difference for #Ukraine refugees in #Austria. @JeffFisch @ferlain @PerceptionMoney", "created_at": "2023-02-19T10:43:22.000Z", "id": "1627257528068321282", "edit_history_tweet_ids": ["1627257528068321282"]}, {"text": "Bitte so machen wie in \u00d6sterreich. Erst auto und verm\u00f6gen aufbrauchen dann Sozialleistungen. In Deutschland arbeitet nur jeder achte Ukraine-Fl\u00fcchtling\n\nhttps://t.co/BVwO41Gnp4\n\n--\nEmpfohlen von WELT News f\u00fcr Android\nhttps://t.co/uo3Ev8pNuI", "created_at": "2023-02-19T09:58:41.000Z", "id": "1627246285219569667", "edit_history_tweet_ids": ["1627246285219569667"]}, {"text": "Tanja is working hard since the very beginning in Austria, especially Vienna to help Ukrainian refugees in any way possible. \nI have great respect for her untiring braving of the system! https://t.co/a9ivss5I2y", "created_at": "2023-02-19T08:34:13.000Z", "id": "1627225025118978053", "edit_history_tweet_ids": ["1627225025118978053"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-19T02:48:37.000Z", "id": "1627138052438085633", "edit_history_tweet_ids": ["1627138052438085633"]}, {"text": "RT @SalMissions: Imagine having to begin a new life in a foreign land without any knowledge/understanding of the local language. Thanks to\u2026", "created_at": "2023-02-18T23:37:01.000Z", "id": "1627089836636274696", "edit_history_tweet_ids": ["1627089836636274696"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T23:35:44.000Z", "id": "1627089511611248641", "edit_history_tweet_ids": ["1627089511611248641"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T21:04:06.000Z", "id": "1627051353863335937", "edit_history_tweet_ids": ["1627051353863335937"]}, {"text": "RT @SalMissions: Imagine having to begin a new life in a foreign land without any knowledge/understanding of the local language. Thanks to\u2026", "created_at": "2023-02-18T18:53:24.000Z", "id": "1627018463796658176", "edit_history_tweet_ids": ["1627018463796658176"]}, {"text": "Imagine having to begin a new life in a foreign land without any knowledge/understanding of the local language. Thanks to our #Salesian programs in Austria, #refugee families from #Ukraine are learning German to help succeed in their new homeland: https://t.co/KAm4gwWjRi https://t.co/teMkhTf3lx", "created_at": "2023-02-18T18:12:05.000Z", "id": "1627008064153853955", "edit_history_tweet_ids": ["1627008064153853955"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T16:43:39.000Z", "id": "1626985809940303872", "edit_history_tweet_ids": ["1626985809940303872"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T15:47:03.000Z", "id": "1626971563818983427", "edit_history_tweet_ids": ["1626971563818983427"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T14:36:43.000Z", "id": "1626953866414628865", "edit_history_tweet_ids": ["1626953866414628865"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T13:29:41.000Z", "id": "1626936994843484161", "edit_history_tweet_ids": ["1626936994843484161"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T12:20:26.000Z", "id": "1626919568810688513", "edit_history_tweet_ids": ["1626919568810688513"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T06:56:56.000Z", "id": "1626838158141796352", "edit_history_tweet_ids": ["1626838158141796352"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T06:02:06.000Z", "id": "1626824357329747968", "edit_history_tweet_ids": ["1626824357329747968"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T04:57:58.000Z", "id": "1626808216578322434", "edit_history_tweet_ids": ["1626808216578322434"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T02:33:32.000Z", "id": "1626771869289558016", "edit_history_tweet_ids": ["1626771869289558016"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T02:28:10.000Z", "id": "1626770518832476160", "edit_history_tweet_ids": ["1626770518832476160"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T02:26:42.000Z", "id": "1626770150409248768", "edit_history_tweet_ids": ["1626770150409248768"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-18T02:19:16.000Z", "id": "1626768280202485761", "edit_history_tweet_ids": ["1626768280202485761"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T23:05:01.000Z", "id": "1626719394188431364", "edit_history_tweet_ids": ["1626719394188431364"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T22:42:12.000Z", "id": "1626713654480740352", "edit_history_tweet_ids": ["1626713654480740352"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T22:27:20.000Z", "id": "1626709911680720901", "edit_history_tweet_ids": ["1626709911680720901"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T20:59:05.000Z", "id": "1626687701763215369", "edit_history_tweet_ids": ["1626687701763215369"]}, {"text": "Austria has taken in almost 100,000 Ukrainian refugees since the war began. That's huge for a small nation with a population of barely 8 million.\n people.", "created_at": "2023-02-17T20:56:20.000Z", "id": "1626687011749756930", "edit_history_tweet_ids": ["1626687011749756930"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T20:56:09.000Z", "id": "1626686963142078465", "edit_history_tweet_ids": ["1626686963142078465"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T20:20:58.000Z", "id": "1626678110388117521", "edit_history_tweet_ids": ["1626678110388117521"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T19:57:30.000Z", "id": "1626672205558865937", "edit_history_tweet_ids": ["1626672205558865937"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T19:03:27.000Z", "id": "1626658603842039808", "edit_history_tweet_ids": ["1626658603842039808"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T18:35:03.000Z", "id": "1626651454869016576", "edit_history_tweet_ids": ["1626651454869016576"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T18:24:41.000Z", "id": "1626648849233199104", "edit_history_tweet_ids": ["1626648849233199104"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T18:13:45.000Z", "id": "1626646095899070464", "edit_history_tweet_ids": ["1626646095899070464"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T17:56:18.000Z", "id": "1626641702915084298", "edit_history_tweet_ids": ["1626641702915084298"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T17:47:02.000Z", "id": "1626639372123574302", "edit_history_tweet_ids": ["1626639372123574302"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T17:32:17.000Z", "id": "1626635660185436175", "edit_history_tweet_ids": ["1626635660185436175"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T17:07:17.000Z", "id": "1626629369559916544", "edit_history_tweet_ids": ["1626629369559916544"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T17:02:04.000Z", "id": "1626628055803232265", "edit_history_tweet_ids": ["1626628055803232265"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T17:00:50.000Z", "id": "1626627747610247169", "edit_history_tweet_ids": ["1626627747610247169"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:59:58.000Z", "id": "1626627528281423889", "edit_history_tweet_ids": ["1626627528281423889"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:59:25.000Z", "id": "1626627388791726082", "edit_history_tweet_ids": ["1626627388791726082"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:57:01.000Z", "id": "1626626784484524052", "edit_history_tweet_ids": ["1626626784484524052"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:56:23.000Z", "id": "1626626625386184721", "edit_history_tweet_ids": ["1626626625386184721"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:53:41.000Z", "id": "1626625948060614678", "edit_history_tweet_ids": ["1626625948060614678"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:53:21.000Z", "id": "1626625864354889739", "edit_history_tweet_ids": ["1626625864354889739"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:52:21.000Z", "id": "1626625610989568008", "edit_history_tweet_ids": ["1626625610989568008"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:38:49.000Z", "id": "1626622204451454976", "edit_history_tweet_ids": ["1626622204451454976"]}, {"text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "created_at": "2023-02-17T16:17:56.000Z", "id": "1626616948078571521", "edit_history_tweet_ids": ["1626616948078571521"]}], "meta": {"newest_id": "1631324606341447687", "oldest_id": "1626616948078571521", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fqk71nh9iey5cidv2tn4kztx8ik9z1"}}
{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1626615986635030529"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626615986635030529", "created_at": "2023-02-17T16:14:06.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626613857190912004"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626613857190912004", "created_at": "2023-02-17T16:05:39.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626608506227896324"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626608506227896324", "created_at": "2023-02-17T15:44:23.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626607624161730560"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626607624161730560", "created_at": "2023-02-17T15:40:53.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626603619670962176"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626603619670962176", "created_at": "2023-02-17T15:24:58.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626598138705485824"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626598138705485824", "created_at": "2023-02-17T15:03:11.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626597369726013441"], "text": "@Maren65019476 @lichtschattenx @LiaraSwitch95 @StefFun @SWagenknecht Lassen Sie mich eine Frage f\u00fcr eine Frage stellen.  Und was w\u00fcrde Deutschland tun, wenn zum Beispiel in \u00d6sterreich die Fl\u00fcchtlinge einen V\u00f6lkermord an den Deutschen beginnen w\u00fcrden?  Die Antwort auf die Frage WIRD den Grund f\u00fcr die Sonderoperation Russlands in der Ukraine ERKL\u00c4RE", "id": "1626597369726013441", "created_at": "2023-02-17T15:00:08.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626595528313307139"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626595528313307139", "created_at": "2023-02-17T14:52:49.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626595462659850241"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626595462659850241", "created_at": "2023-02-17T14:52:33.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626587777172402176"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626587777172402176", "created_at": "2023-02-17T14:22:01.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626584984994848769"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626584984994848769", "created_at": "2023-02-17T14:10:55.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626583957721735169"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626583957721735169", "created_at": "2023-02-17T14:06:50.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626583798505938948"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626583798505938948", "created_at": "2023-02-17T14:06:12.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626583188951928834"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626583188951928834", "created_at": "2023-02-17T14:03:47.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626582053298012167"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626582053298012167", "created_at": "2023-02-17T13:59:16.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626581816332414980"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626581816332414980", "created_at": "2023-02-17T13:58:20.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626579580692885506"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626579580692885506", "created_at": "2023-02-17T13:49:27.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626579313926742017"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626579313926742017", "created_at": "2023-02-17T13:48:23.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626577723002085378"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626577723002085378", "created_at": "2023-02-17T13:42:04.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626577544433770498"], "text": "RT @FinGovernment: \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against\u2026", "id": "1626577544433770498", "created_at": "2023-02-17T13:41:21.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626576001538068484"], "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n\nPM @MarinSanna and Federal Chancellor of Austria @karlnehammer discussed support to Ukraine in its fight against Russia\u2019s war of aggression, economic actions of the EU and migration.\n\nAustria and Finland are close and like-minded EU countries. https://t.co/GLJ0tnlHAy", "id": "1626576001538068484", "created_at": "2023-02-17T13:35:13.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626292930741694465"], "text": "Ukrainian people smuggler caught in Austria with 36 Indian/Pakistani illegals.\nhttps://t.co/iABZ93VFdM", "id": "1626292930741694465", "created_at": "2023-02-16T18:50:24.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626216359880278016"], "text": "#Fl\u00fcchtlinge Willkommen! https://t.co/YLVi3GI320 Von Herzen und von @MDIntegration @MSF_austria @DIMR_Berlin #erdbeben #ukraine", "id": "1626216359880278016", "created_at": "2023-02-16T13:46:08.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626208323828846594"], "text": "RT @tanjamaier17: The harsh reality for many refugees in Austria, and yes, I know in much of Ukraine right now it is even worse. https://t.\u2026", "id": "1626208323828846594", "created_at": "2023-02-16T13:14:12.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626188889219112963"], "text": "The harsh reality for many refugees in Austria, and yes, I know in much of Ukraine right now it is even worse. https://t.co/MQYtQrqLQB", "id": "1626188889219112963", "created_at": "2023-02-16T11:56:58.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626166488099856384"], "text": "@OfficialElenM @bhufoxfox @UN @Refugees Ukraine ist nicht international anerkannt! Ukraine ist entstanden durch den Zweiten Weltkrieg! Lenin Stalin Adolf Hitler, lebten alle zusammen damals in \u00d6sterreich.\nDas ist Fakt! Bewiesen! Ist das neu f\u00fcr dich? Nun sieht es ein bisschen anders aus oder?", "id": "1626166488099856384", "created_at": "2023-02-16T10:27:58.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1626158492116451329"], "text": "Menschen aus dem Kriegsgebiet wurde bis 2022 in \u00d6sterreich Asyl verwehrt. In diesem Zeitraum waren Ukrainer*innen keine \"privilegierten Fl\u00fcchtlinge\", wie heute zynisch behauptet wird, sondern wurden abgewiesen. Der damalige Bundespr\u00e4sident Fischer streichelte Putin \u00f6ffentlich.", "id": "1626158492116451329", "created_at": "2023-02-16T09:56:11.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625893597831725057"], "text": "RT @RefugeeSupportE: Since opening Chisinau Dignity Centre assisting Ukrainian refugees in #Moldova, volunteers have come from India, Egypt\u2026", "id": "1625893597831725057", "created_at": "2023-02-15T16:23:36.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625886357854863362"], "text": "Plz. RE:\n\nAm 21.2. erinnern @CaritasAustria + ukrain.Gemeinde in Wien, ab 17h, am Stephansplatz, anl.des Jahrestages des russischen Angriffskrieges, mit Kerzen an die Situation der ukrainischen Fl\u00fcchtlinge+Verschleppten, insbes.der Kinder.\n\n#termin #Ukraine #Vienna #Wien #caritas", "id": "1625886357854863362", "created_at": "2023-02-15T15:54:49.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625886055793676292"], "text": "Plz. RE:\n\nAm 21.2. erinnern @CaritasAustria + ukrain.Gemeinde in Wien, ab 17h, am Stephansplatz, anl. des Jahrestages des russischen Angriffskrieges, mit Kerzen an die Situation der ukrainischen Fl\u00fcchtlinge+Verschleppten insbes. d. Kinder.\n\n#termin #Ukraine #Vienna #Wien #caritas", "id": "1625886055793676292", "created_at": "2023-02-15T15:53:37.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625872566517927936"], "text": "Since opening Chisinau Dignity Centre assisting Ukrainian refugees in #Moldova, volunteers have come from India, Egypt, Spain, Italy, Austria, Sweden, Slovenia, Luxembourg, Germany, the UK, the United States, Canada, and Australia to show #solidarity. \n\n#Dignity knows no borders! https://t.co/BuoSCMYpQY", "id": "1625872566517927936", "created_at": "2023-02-15T15:00:01.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625859127909171202"], "text": "@LARecovery @EetuSeppnen1 Last week Austrian official helped Russia kidnap two Ukrainian refugee children, personally taking them to Russia. Austria refused to open the investigation until the UA rep made a public statement. Very moral and noble to help Russia kidnap kids: https://t.co/sHKYKt739i", "id": "1625859127909171202", "created_at": "2023-02-15T14:06:37.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625858170777378817"], "text": "@SabinPopescu @EetuSeppnen1 @karlamov Last week Austria\u2019s official kidnapped two Ukrainian refugee children and took them to Russia, and when Ukraine pressed this issue, Austria refused to investigate until UA made a public statement on it.  Still sound neutral? Google it. I was floored.", "id": "1625858170777378817", "created_at": "2023-02-15T14:02:49.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625857465324818447"], "text": "@EetuSeppnen1 As an isolated fact, this is understandable, but in view of Austria allowing one of its officials to kidnap Ukrainian refugee children and take them into Russia a few weeks back, then refusing to investigate\u2026. And that not being an isolated incident\u2026.", "id": "1625857465324818447", "created_at": "2023-02-15T14:00:01.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625667348848844803"], "text": "AT \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 - Der Standard\n\n9.1 MILLION: With confirmation that the population of Austria breached the 9 million mark in 2022, comes the acknowledgement that if not for high levels of immigration, the population would've shrunk in 2022.\n\nOver half of migrants were Ukrainian.\n\n7/? https://t.co/Gd85cqY0Lv", "id": "1625667348848844803", "created_at": "2023-02-15T01:24:34.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625531365587386369"], "text": "RT @EpdOesterreich: Mit einer Angleichung des Status der Ukraine-Vertriebenen an jenen anerkannter Fl\u00fcchtlinge w\u00e4re \u201eam besten abgesichert,\u2026", "id": "1625531365587386369", "created_at": "2023-02-14T16:24:13.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625519238235529217"], "text": "Zwei Drittel der \u00d6sterreicher bewerten Zusammenleben mit Zuwanderern negativ https://t.co/8C6Gq2qt7Z #\u00f6sterreich #kriminalit\u00e4t #gewalt #integration #migranten #ukraine #migration #umfrage #\u00f6vp #susanne raab", "id": "1625519238235529217", "created_at": "2023-02-14T15:36:01.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625488589479084034"], "text": "Mit einer Angleichung des Status der Ukraine-Vertriebenen an jenen anerkannter Fl\u00fcchtlinge w\u00e4re \u201eam besten abgesichert, was es f\u00fcr ein selbst\u00e4ndiges Leben in \u00d6sterreich braucht\u201c, betonte Diakonie-Direktorin @mariakmoser.\n\nhttps://t.co/r91dYJCR9J", "id": "1625488589479084034", "created_at": "2023-02-14T13:34:14.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625374456796393474"], "text": "@J_Kohlenberger @rudifussi Also \u00d6sterreich ist ein kleines Land !!\nJetzt haben wir Fl\u00fcchtlinge aus Ukraine.\nJetzt wollen s alle erdbebenopfer reinholen. Danach kommen noch Taiwanesische wenn China aktiv wird und viele viele mehr.\nGlaubt ihr wirklich das die \u00f6sterr. T\u00fcrken die Kosten 1.", "id": "1625374456796393474", "created_at": "2023-02-14T06:00:43.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625353110758588416"], "text": "@EetuSeppnen1 Two Ukrainian refugee children were abducted in Austria and taken to Russia by Dr. Josef Zigele - Secretary General of the European Institute of Ombudsman, who is also the deputy ombudsman of the state of Tyrol in Austria\nhttps://t.co/S9eQQsggXr", "id": "1625353110758588416", "created_at": "2023-02-14T04:35:53.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625295982786125824"], "text": "RT @WeezieBoh: Ukraine has been pillaged for its resources &amp; BLACK GOLD(Soil) from the EAST(Russia) &amp; the WEST-AUSTRIA/GERMANY.\nBefore WW2,\u2026", "id": "1625295982786125824", "created_at": "2023-02-14T00:48:53.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625292207065550849"], "text": "Ukraine has been pillaged for its resources &amp; BLACK GOLD(Soil) from the EAST(Russia) &amp; the WEST-AUSTRIA/GERMANY.\nBefore WW2,Ukrainans had to flee from STALINS killing &amp; HITLERS advance.Those left behind had to choose between 2 Devils.\nThe lucky ones fled to other countries.Truth https://t.co/iNjrIg4MDG", "id": "1625292207065550849", "created_at": "2023-02-14T00:33:53.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625225798117367825"], "text": "RT @ICMPD: ICMPD held a roundtable discussion with participants from Austria, Germany, Sweden, T\u00fcrkiye and UNODC to discuss the dual challe\u2026", "id": "1625225798117367825", "created_at": "2023-02-13T20:10:00.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625116196138786816"], "text": "ICMPD held a roundtable discussion with participants from Austria, Germany, Sweden, T\u00fcrkiye and UNODC to discuss the dual challenge of the war in Ukraine and the increasing migration flows from the Silk Routes. The occasion for the discussion was the visit by @oezdemir_spd . https://t.co/bPaNn1Bx58", "id": "1625116196138786816", "created_at": "2023-02-13T12:54:29.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1625102316419383296"], "text": "Over in Austria, Hannes Amesbauer recently claimed that 43% of convicted assault rapists are migrants after a 15-year-old Ukrainian girl was raped by a Syrian asylum seeker and was not kept in custody [12]\n\n12: https://t.co/zgydkBsk62 https://t.co/rnVXbQkLyh", "id": "1625102316419383296", "created_at": "2023-02-13T11:59:19.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624882843938697218"], "text": "RT @tanjamaier17: @ruinwanderer @timgrecco I\u2019m an American in Austria trying to help Ukrainian refugee families here one supermarket gift c\u2026", "id": "1624882843938697218", "created_at": "2023-02-12T21:27:13.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624882671443755013"], "text": "@ruinwanderer @timgrecco I\u2019m an American in Austria trying to help Ukrainian refugee families here one supermarket gift card at a time. A wonderful Austrian built us a website. I meet refugees here nearly every day. Check out my Substack for their stories &amp; pls donate if you can:\n\nhttps://t.co/c4f09nx0Jb", "id": "1624882671443755013", "created_at": "2023-02-12T21:26:32.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624879346862198786"], "text": "@FoxNews Time for Europe to March that amount. France Germany UK Denmark Finland Sweden Austria and the Slovack countries. Poland is taking care of Ukrainian refugees. Poland still wants to do more military equipments", "id": "1624879346862198786", "created_at": "2023-02-12T21:13:19.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624824823728816128"], "text": "@Lukee1811 @ruinwanderer I hope not, but I also hope you understand that you can't change Austrias law on neutrality so fast. \n\nAustria does provide aid to Ukraine and we are also housing and caring for thousands of ukrainian refugees, besides 10000s of refugees from the Middle East, we're let alone with", "id": "1624824823728816128", "created_at": "2023-02-12T17:36:40.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624790983966597120"], "text": "Aufnahme? Nicht ganz bei Trost?...(abgehobener O.Karas) trotz 88.000 Ukraine Fl\u00fcchtlinge extra hier? \nT\u00fcrkei Hilfe vor Ort ist das vorrangige Ziel.\nVon Saudi-Arabien h\u00f6rt man wenig (s.Hilfeleistung?)\n#oe24  \nVizepr. d.Europ. Parlaments, O.Karas, fordert...\nhttps://t.co/QEH7EOEs7d", "id": "1624790983966597120", "created_at": "2023-02-12T15:22:12.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624776721147826182"], "text": "@RosanneR429 @Trollstoy88 Hi I'm from Austria and we have never forgotten the story you idiots from Ukraine, in the near future you will flee to us in Europe, I'll tell you what, look forward to coming here, because then we will show you Nazis how we will deal with you, you perverted Satanists https://t.co/DbXsWwfvSC", "id": "1624776721147826182", "created_at": "2023-02-12T14:25:31.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624472454834843649"], "text": "@PavelSlunkin Und warum zerbombt die Ukraine seit 2014, sein eigenes Land? Freunde von mir in Wien, sind Fl\u00fcchtlinge aus dem Dombas. Der russischen Minderheit, wird keine Pension mehr ausgezahlt. Das Wasser und Gas abgedreht. Was kann das Volk daf\u00fcr, wenn ein KOKS S\u00fcchtiger an der Macht ist?", "id": "1624472454834843649", "created_at": "2023-02-11T18:16:29.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624363500029067265"], "text": "@senna786 @SecBlinken These Zionist freaks think they can simply board a free paid journey paid by the criminal colonization gang of Israel from Ukraine, Poland, Russia, Romania, Austria or world and they flood Palestine and kick my ass and millions of refugees out of Palestine and get away with it.", "id": "1624363500029067265", "created_at": "2023-02-11T11:03:32.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624279280824745985"], "text": "@angryb55bird @EuropeElects FPO changed leaders after that and the OVP have been caught in numerous scandals of their own. FPO seen as the only party that will stop the large migrant wave hitting Austria. Rising right across Europe. Push to ensure Austrian neutrality in Russo-Ukrainian War. Etc.", "id": "1624279280824745985", "created_at": "2023-02-11T05:28:52.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1624087021437308930"], "text": "@IsraelinAustria israel has bought children's organs from ukraine from children who were previously offered for prostitution in europe. refugee children are disappearing in austria. too many mentally ill people in this world. I'm sick ? you make me sick!", "id": "1624087021437308930", "created_at": "2023-02-10T16:44:54.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623831593361063939"], "text": "Were Ukrainians injured in Turkey\u2019s earthquake? Table 1. Top ten countries hosting Ukrainian refugees (excluding Russia)\nCountries\nUkrainian Refugees\nTurkey\n145,000\nUnited Kingdom\n134,200\nFrance\n105,000\nAustria\n83,081", "id": "1623831593361063939", "created_at": "2023-02-09T23:49:55.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623783809962610690"], "text": "Eigentlich war der EU-Sondergipfel, initiiert von \u00d6sterreich und den Niederlanden, nur dem Thema Migration gewidmet. Anderes wie Ukraine und Wirtschaft kamen hinzu beim Asylwesen gibt es nun dennoch Fortschritte. https://t.co/TmjKloHdGU", "id": "1623783809962610690", "created_at": "2023-02-09T20:40:03.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623767542325035008"], "text": "@akilakota @goldi Wir haben bei uns in der Pfarrgemeinde seit Beginn des Ukrainekriegs eine Sammelstelle, da werden Sachen abgegeben die in der Ukraine ben\u00f6tigt werden und Fl\u00fcchtlinge holen sich dort auch direkt Sachen. Das seit einem Jahr. Und solche Stellen gibt es tausendfach in \u00d6sterreich", "id": "1623767542325035008", "created_at": "2023-02-09T19:35:24.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623632927354486784"], "text": "The race today was won by 17m: \n\ud83d\udfe9 10:29 DER SPIEGEL: Das sagt der ukrainische Pr\u00e4sident Wolod.\u2026\n\ud83d\udfe5 10:46 https://t.co/IpInJC7Jok: Im Asyl-Streit droht \u00d6sterreich vor heut.\u2026\n\ud83d\udfe5 11:03 DW: WATCH LIVE \u2014 Ukrainian President Volodym.\u2026", "id": "1623632927354486784", "created_at": "2023-02-09T10:40:30.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623619602843402240"], "text": "RT @domTom72356514: @FWintergarten @StockertIris doch sind sie: https://t.co/CZdG0P8xlu", "id": "1623619602843402240", "created_at": "2023-02-09T09:47:33.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623605013686747136"], "text": "@V1tkacy @_JakubJanda Austria has neutrality enshrined in it\u2019s construction which forbids to help Ukraine militarily. This was the condition of the USSR to withdraw their troops in 1955. Austria supported all EU sanctions. President van der Bellen visited Kiev. There are a lot of refugees in Austria", "id": "1623605013686747136", "created_at": "2023-02-09T08:49:35.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623580129220861956"], "text": "@FWintergarten @StockertIris doch sind sie: https://t.co/CZdG0P8xlu", "id": "1623580129220861956", "created_at": "2023-02-09T07:10:42.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623491386614943745"], "text": "@bctallis And apparently now they are closing a blind eye to Ukrainian children being stolen from Austria to Ukraine via some shady Russian organization.  Josef Segele, General Secretary of EOI, kidnapped two Ukrainian children refugees and took them to Russia. Austria - crickets.", "id": "1623491386614943745", "created_at": "2023-02-09T01:18:04.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623490290819510273"], "text": "@ZMiST_Ua Well, this isn\u2019t entirely accurate.  Actually Austria is apparently helping Russia steal Ukrainian children from the territory of Austria.  Josef Segele, the General Secretary of EOI, kidnapped two Ukrainian children refugees from Austria and took them to Russia.", "id": "1623490290819510273", "created_at": "2023-02-09T01:13:42.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623489230814208001"], "text": "@ArthurM40330824 So I am guessing they are pro kidnapping of Ukrainian children from Austria to Russia then too?  Because Josef Segele, the General Secretary of EOI in Austria, just kidnapped two Ukrainian refugee children into Russia. Is this how Austria makes money?  Why would you allow this?!", "id": "1623489230814208001", "created_at": "2023-02-09T01:09:30.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623488181671759873"], "text": "@NOELreports Well, maybe the Austrian government is too busy helping Russia kidnap Ukrainian children. Josef Segele, General Secretary of EOI, just kidnapped 2 Ukrainian refugee children that came to Austria to escape Russian aggression - and took them to Russia.", "id": "1623488181671759873", "created_at": "2023-02-09T01:05:20.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623487593538019329"], "text": "@andersostlund It\u2019s probably because Austria has been turning a blind eye as it\u2019s mid level bureaucrats help Russia kidnap more Ukrainian children. Josef Segele, the General Secretary of EOI in Austria, kidnapped 2 Ukrainian refugee children and brought them from Austria to Russia. Just now.", "id": "1623487593538019329", "created_at": "2023-02-09T01:02:59.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623486768711360513"], "text": "@TheUSASingers Inaccurate.  Austria will not be sending weapons to Ukraine because it\u2019s General Secretary of EOI, Josef Segele, has been busy helping Russia kidnap Ukrainian refugee children and taking them to Russia.  Austria didn\u2019t even bother investigating until today.", "id": "1623486768711360513", "created_at": "2023-02-09T00:59:43.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623486334244454401"], "text": "@olex_scherba I have one even better for you.  Josef Segele, the General Secretary of EOI in Austria, kidnapped 2 Ukrainian refugee children that escaped to Austria from Ukraine - and took them to Russia. And Austria refused to investigate until today.  Apparently not even the first time.", "id": "1623486334244454401", "created_at": "2023-02-09T00:57:59.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623485558612697089"], "text": "@anders_aslund And just today, the general secretary of EOI in Austria kidnapped 2 Ukrainian refugee children from Austria to Russia.  Apparently it\u2019s not even the first time!", "id": "1623485558612697089", "created_at": "2023-02-09T00:54:54.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623477576361443328"], "text": "@siegele_jos So, your decision for the day was to kidnap 2 Ukrainian children who were refugees in Austria from the Russian invasion in Ukraine - and take them to Russia?!  This is what you do now, kidnap kids hiding from bombs and deliver them to those who throw the bombs?!", "id": "1623477576361443328", "created_at": "2023-02-09T00:23:11.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623459120866070528"], "text": "RT @NewsFromDonbass: #Austria's Chancellor Karl Nehammer called for the construction of a wall along the entire external border of the #EU\u2026", "id": "1623459120866070528", "created_at": "2023-02-08T23:09:51.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623459000854380551"], "text": "#Austria's Chancellor Karl Nehammer called for the construction of a wall along the entire external border of the #EU to protect against illegal migrants\n\nhttps://t.co/8maPmp2f9p", "id": "1623459000854380551", "created_at": "2023-02-08T23:09:22.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623434658196381697"], "text": "@DTRAS_Band @_JakubJanda Of course Austria did! Austria is taking Ukrainian refugees.This photo is from some years ago. Mr.Janda is trying to hipe.God only knows why did he decide to pull out this old photo\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fwith the ex-foreign minister.That time the whole Europe (incl.his native Czech) were Pu\u2019s friends", "id": "1623434658196381697", "created_at": "2023-02-08T21:32:39.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623382087163076608"], "text": "RT @NadiaDobryanska: Here's the report in Russian news celebrating how they got hold of Ukrainian children who were then deported by Austri\u2026", "id": "1623382087163076608", "created_at": "2023-02-08T18:03:45.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623318388738072579"], "text": "Here's the report in Russian news celebrating how they got hold of Ukrainian children who were then deported by Austria. Imagine being a refugee and reading that Austrian top officials did this.\nhttps://t.co/sGIAeRmtfc", "id": "1623318388738072579", "created_at": "2023-02-08T13:50:38.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1623254376264466434"], "text": "RT @PCsfueralle: der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukr\u2026", "id": "1623254376264466434", "created_at": "2023-02-08T09:36:16.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622917805426483200"], "text": "RT @tanjamaier17: This got a lot of views. Understandable. I watched it myself about 3 times before posting! \n\nI write a Substack. It's fre\u2026", "id": "1622917805426483200", "created_at": "2023-02-07T11:18:51.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622903967435948035"], "text": "RT @tanjamaier17: This got a lot of views. Understandable. I watched it myself about 3 times before posting! \n\nI write a Substack. It's fre\u2026", "id": "1622903967435948035", "created_at": "2023-02-07T10:23:52.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622901460232019968"], "text": "This got a lot of views. Understandable. I watched it myself about 3 times before posting! \n\nI write a Substack. It's free. A lot now abut life in Austria for Ukrainian refugees. Today an update from Vienna on (still) pressing issues:\n\nhttps://t.co/KnQ4OccMjk", "id": "1622901460232019968", "created_at": "2023-02-07T10:13:54.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622899043759161347"], "text": "@badlogicgames I got it from Ukraine last week. My kid needed it. I literally asked a refugee to bring it. Austria medicine 2023. No words. I can order you some too\u2026", "id": "1622899043759161347", "created_at": "2023-02-07T10:04:18.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622691820168744962"], "text": "RT @Schmitt_News: \u00d6sterreich hilft der #Ukraine mit:\n- 80 Mio. \u20ac Steuergeld\n- 200.000 Liter Diesel\n- Helmen, Schutzwesten\n- xx Mio. \u00fcber EP\u2026", "id": "1622691820168744962", "created_at": "2023-02-06T20:20:52.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622544068092755968"], "text": "RT @PCsfueralle: der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukr\u2026", "id": "1622544068092755968", "created_at": "2023-02-06T10:33:45.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622531927440863234"], "text": "RT @PCsfueralle: der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukr\u2026", "id": "1622531927440863234", "created_at": "2023-02-06T09:45:31.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622531147879120914"], "text": "RT @PCsfueralle: der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukr\u2026", "id": "1622531147879120914", "created_at": "2023-02-06T09:42:25.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622524123518799872"], "text": "RT @PCsfueralle: der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukr\u2026", "id": "1622524123518799872", "created_at": "2023-02-06T09:14:30.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622515373739327489"], "text": "RT @PCsfueralle: der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukr\u2026", "id": "1622515373739327489", "created_at": "2023-02-06T08:39:44.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622515195154145282"], "text": "der etwas Gr\u00f6\u00dfere am Foto ist Peter Kraft @Peter_aus_graz PCs f\u00fcr alle in Graz. Hier hat er einer Familie, die aus der Ukraine fl\u00fcchten musste, einen Laptop gebracht und es scheint so, als w\u00e4re die Freude gro\u00df.\nWenn ihr wissen wollt, was PCs f\u00fcr alle tut - https://t.co/En7ew6xsjf https://t.co/6z3FJ8G2Px", "id": "1622515195154145282", "created_at": "2023-02-06T08:39:02.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622358548016517122"], "text": "@SquareInvest @AndreasSteno @AlgeMartin Austria has been sending military equipment and humanitarian aid, as well as fuels, generators, resources and is hosting 50,000 Ukrainian refugees. Should it do more? Absolutely! But it's not even close to being like Hungary. \n\nhttps://t.co/y44Vr5RNES", "id": "1622358548016517122", "created_at": "2023-02-05T22:16:34.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622347578611318784"], "text": "#Selenskyj setzt 2 Banken \u00d6sterreichs auf die Sanktionsliste. Will 362 Millionen konfiszieren. Austria hat 100.000 Fl\u00fcchtlinge aufgenommen, 80 Millionen an Hilfsgeldern und 200.000 l Diesel der #ukraine geschenkt. Schallenberg schweigt.", "id": "1622347578611318784", "created_at": "2023-02-05T21:32:59.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622302043812536321"], "text": "RT @SilvanaFeuerst1: So leben ukrainische Promi-Fl\u00fcchtlinge in Wien.Limousinen um 150.000 Euro, dazu City-Wohnungen um 8,1 Millionen Euro u\u2026", "id": "1622302043812536321", "created_at": "2023-02-05T18:32:02.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622250633565806592"], "text": "@alexschima @ClaudiaZettel Schon wieder so eine dumme Aussage,  noch immer nicht verstanden das der Islam gemeint war und keine christlichen Migranten die sind immer herzlich willkommen genauso wie die Ukrainer zb. Oder wie w\u00e4rs mal wieder wien f\u00fcr mehr Juden attraktiver zu machen.", "id": "1622250633565806592", "created_at": "2023-02-05T15:07:45.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622195444225916935"], "text": "RT @SilvanaFeuerst1: H\u00e4tten Politiker Verst\u00e4ndnis,wenn First Lady Ukraine LuxusShopping in Paris um40000h\u00e4tte?Auch Vizepr\u00e4sidentinEUhortete\u2026", "id": "1622195444225916935", "created_at": "2023-02-05T11:28:27.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622195153615130626"], "text": "RT @SilvanaFeuerst1: So leben ukrainische Promi-Fl\u00fcchtlinge in Wien.Limousinen um 150.000 Euro, dazu City-Wohnungen um 8,1 Millionen Euro u\u2026", "id": "1622195153615130626", "created_at": "2023-02-05T11:27:18.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622174192253763586"], "text": "@JosuaKylie @Shizzzznit1 @PeterBorbe Dann w\u00fcrde ich mir definitiv nicht w\u00fcnschen das \u00d6sterreich in Deutschland einmarschiert und zivile Infrastruktur zerst\u00f6rt.\n\nUkrainer fl\u00fcchten in die EU.\nWarum nicht nach #Russland wenn die doch die Befreier sind?", "id": "1622174192253763586", "created_at": "2023-02-05T10:04:00.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622173205560524801"], "text": "So leben ukrainische Promi-Fl\u00fcchtlinge in Wien.Limousinen um 150.000 Euro, dazu City-Wohnungen um 8,1 Millionen Euro und Indoor-Pool, Treffen in Luxury-Hotels: Video zeigt  ukrainischen VIP-Fl\u00fcchtlinge in Wien\nQuelle\nhttps://t.co/rWrB0MfQeJ \u2026\n\nhttps://t.co/GZercIe8IW \u2026", "id": "1622173205560524801", "created_at": "2023-02-05T10:00:05.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622172083659612160"], "text": "RT @visegrad24: BREAKING:\n\nGerman Federal Police has raided the apartment of Yulia Prokhorova in Landshut, Germany.\n\nThe Russian woman has\u2026", "id": "1622172083659612160", "created_at": "2023-02-05T09:55:37.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622171681618890755"], "text": "H\u00e4tten Politiker Verst\u00e4ndnis,wenn First Lady Ukraine LuxusShopping in Paris um40000h\u00e4tte?Auch Vizepr\u00e4sidentinEUhortete ganze S\u00e4cke voller Kohle? Ukrain.Fl\u00fcchtlinge leben teils im 5Sternehotel/8Mio.Penthouse in Wien,mit EUR150T Luxuscar mit Hummer+Champus?\nhttps://t.co/vIzdyxkXSv https://t.co/QCDAV6VxLg", "id": "1622171681618890755", "created_at": "2023-02-05T09:54:02.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1622138187534450688"], "text": "Nach dem russischen \u00dcberfall auf die Ukraine im Februar 2022 k\u00fcndigte er ein Benefizkonzert in Wien f\u00fcr ukrainische Fl\u00fcchtlinge an, das letztlich aber aus Gr\u00fcnden, f\u00fcr die Currentzis nicht verantwortlich war, nicht stattfand.", "id": "1622138187534450688", "created_at": "2023-02-05T07:40:56.000Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1621881973408174080"], "text": "RT @ajplus: The same European nations barring Arab and African refugees freezing at their borders are now welcoming incoming refugees from\u2026", "id": "1621881973408174080", "created_at": "2023-02-04T14:42:50.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1626615986635030529", "oldest_id": "1621881973408174080", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fqk6zjtjcfql54bjda87vzyx03vxx9"}}
